中新社：策動一知半解市民上街 攻擊中央政府

中新社發表評論，認為要以理性對待修例，維護香港法治。

評論表示，不知反對者是反對草案條文內容或修例目的，還是反對立法會二讀等程序，抑或就為了反對修例。在這時候，策動不明就裡、對修例一知半解的普通市民上街，「比拳頭」、「秀肌肉」，似有難言之隱，讓人難免懷疑其背後政治目的，就是摧毀特區政府管治權威，破壞香港與內地關係，攻擊中央政府。

在有些人眼裡，凡事只要香港與內地、與中央政府有關係，就反對，即所謂「逢中必反」。

評論認為，及時修補法律漏洞，更好地預防和打擊犯罪，是香港維護法治核心價值的必然要求，亦是香港避免成為「避罪天堂」的責任，香港社會各界應把握好溝通機遇，更充分、理性討論條例草案，定能求同存異，進而達成更大的共識，共同推動香港法治進步。

佢自己都一知半解遊行目的
仲好意思話遊行既人一知半解

亂寫一通

支那都係算鳩數啦
香港咁易管都搞到咁
仲高嵯要收返台灣

中新社總編：系統顯示你的評論與中央割𥱊方向不乎，現在給予第一次警告

擺明攻擊你
Btw中央難聽過粗口

究竟邊面先係一知半解

唔通中國真係一堆逃犯，
關口都比佢過關？

中央政府係我地老豆呀？
成日副教人做野既樣
大家都係人 如果你當香港人係中國人
大家都係中國人 中央政府憑咩高港府一等？

亂鳩寫就有糧出 真係正

港英餘孽林鄭犯罪團伙已在強弩之末，愛國愛港民眾要企硬！
林鄭叛徒罪行有四：
1. 未經中央授權強推修例，影響香港投資環境！
2. 安插英藉警官滲透警隊，破壞香港國際形象！
3. 勾結特朗普等反華勢力，影響國家繁榮穩定！
4. 為台獨蔡英文保駕護航，阻礙華夏一統大業！

仲為呢個華夏叛黨護航嘅人，醒一醒，認清事實！美金可以買得到天下奇珍，卻買不到我們的一顆愛國愛港心！不要被叛黨利用做損害兩岸穩定世界繁榮嘅事！

撤回！平反！釋放！下台！

基本上共產黨嘅現實就係靠政治定性

所以必要時真係要高舉憲法保衛戰嘅旗號

你中國黨媒攻擊示威者即係攻擊市民維護憲法嘅決心

呢D係要上綱上線 打到佢哋口啞先得

要收返台 本身好易
97 之後對香港乜都唔做20 年
就係咁